20年前教育電視

同而家完全唔同，當年係抬舉廣東話，踩低普通話

真係 "問君能有幾多愁？恰似一江春水向東流！"